侵侵敗選要怪就怪林肯解放黑奴

嚴格嚟講 其實無錯

老塔同意

黑人將d營養放晒係四肢到

同埋條j